{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sikago-seomyeon.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시카고 호텔 서면"
    },
    "text": "釜山鎮区に位置するシカゴホテルのソミョンは宿泊施設として客室内のエアコンと無料Wi-Fiを提供しています。 このホテルは西面駅から約8分の距離にあり、釜山アジアード競技場と釜山駅との距離はそれぞれ約5kmと5.1kmです。 また光復洞と釜山港はこのホテルからおよそ6.6kmと6.7kmの距離に位置しています。 シカゴホテル西面の客室には薄型TVがあり、専用バスルームには温水浴槽と無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが備えられています。 ベッドリネンやタオルなど、基本的な生活必需品はすべての客室で提供されます。 レセプションスタッフは英語と韓国語を上手に話すことができ、旅行客に有用な現地情報を提供してくれます。 このホテルからは京城大学や社稷野球場などの名所が約5.9kmと6kmの距離に位置しています。 金海国際空港はこのホテルから約14km離れたところにありアクセスが便利です。 チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時30分までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "シカゴホテルソミョンはどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "シカゴホテルソミョンは釜山鎮区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シカゴホテルソミョンはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "シカゴホテルソミョンは客室内のエアコンと無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シカゴホテルソミョンから西面駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "シカゴホテルソミョンから西面駅までの距離は約8分です。"
        },
        {
            "question": "シカゴホテルソミョンから釜山アジアード競技場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "シカゴホテルソミョンから釜山アジアード競技場までの距離は約5kmです。"
        },
        {
            "question": "シカゴホテルソミョンから釜山駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "シカゴホテルソミョンから釜山駅までの距離は約5.1kmです。"
        },
        {
            "question": "シカゴホテルソミョンから光復洞までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "シカゴホテルソミョンから光復洞までの距離は約6.6kmです。"
        },
        {
            "question": "シカゴホテルソミョンから釜山港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "シカゴホテルソミョンから釜山港までの距離は約6.7kmです。"
        },
        {
            "question": "シカゴホテルソミョンの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "シカゴホテルソミョンの客室には薄型TV、専用バスルーム、温水浴槽、無料洗面用具、ヘアドライヤーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "シカゴホテルソミョンのレセプションスタッフは何語が話せますか？",
            "answer": "シカゴホテルソミョンのレセプションスタッフは英語と韓国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "シカゴホテルソミョンから京城大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "シカゴホテルソミョンから京城大学までの距離は約5.9kmです。"
        },
        {
            "question": "シカゴホテルソミョンから社稷野球場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "シカゴホテルソミョンから社稷野球場までの距離は約6kmです。"
        },
        {
            "question": "シカゴホテルソミョンから金海国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "シカゴホテルソミョンから金海国際空港までの距離は約14kmです。"
        },
        {
            "question": "シカゴホテルソミョンのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "シカゴホテルソミョンのチェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前11時30分までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 629
    }
}